呢排成日飲乳清蛋白Whey,成日肚輕微痛同放屁

呢排成日飲乳清蛋白Whey,成日肚輕微痛同放屁
有冇巴打係咁??

有人會有啲敏感 試下其它

正常

消化不良

rip